# pwf

Programacion web 2 trabajo final

Archivo a modificar para que el controlador se ejecute correctamente.
C:\xampp\apache\conf\httpd.conf

DocumentRoot "C:/xampp/htdocs" -> "C:/xampp/htdocs/pwf"
<Directory "C:/xampp/htdocs"> -> "C:/xampp/htdocs/pwf">

De funcionar correctamente, la URL "localhost" debería de mostrar el 
template_view y el main_view.